認冷門二三線球員樣 估名

盡量唔比睇埋件波衫踢邊隊 難度高啲所以得大頭

第一位

第二位 睇下會唔會易估啲

Klay Thompson

N Zogbia
Taarabt

第3位球員

五星星難度 依位靚仔

有料

Callum Hudson-Odoi

差少少中。

米杜域

kante

泰拉拔

Good try

尚有五個未解鎖角色

Umtiti

N kolo kante

海邊的曼徹斯特

樓上班撚樣咪撚玩膠啦
梅利(Glenn Whelan)

兩張圖看完如何分辨麥高植(麥高植(麥高植))與蘭度夫(蘭度夫(蘭度夫))

Messi?

踢中堅位點會係美斯

富咸 andersen

法比加斯？

辛尼

Lord

錫菲聯果條光頭肥佬
前幾日睇果條友對車路士果陣頂唔撚到個波入龍 垃圾黎

Drink water

你條撚樣終於上水

識佢波齡應該有番咁上下

麥哥基

容祖兒

小肥

莫峻名

Blake Griffin?

曾德成

法拿根

Charlie Adam

Flanagan

笑左

真
上個世紀球員嚟
黑池創會球員之一

張子岱？

變左鳩po

呢篇教學實用？

朗尼

Arturo Vidal

華dee

實用 個樓主(該位會員)走得太前

el mohamady

will smith

田泰安

丹尼森信

金章安

陳肇旗

David Luiz

史杜。謝拉特

係咪史特加果個wxxxxxxxxxxx

費托

中国製造

umtiti

唔準諗即刻串

Easy , 中間Kuba

Jussi Jääskeläinen

史上黑眼圈最勁既球員

你條撚樣熟到

佢個隊友好似迪比亞路

年青比比

去到皇馬冇曬啲頭髮

化咗灰都認得條仆街 梅屎！

反畢業論文係講芬蘭人在英超

史特加剛果個個黑尻

Mohamed Salah

Borini

No

卡洛文沙勞

Piazon

J. Harden

曲克

施蒙尼恩沙基！

巴基之友

舒爾尼

禾確特

Santiago Munez

Jordi Gomez 韋根新特蘭

Ching勁呀

bob！

bob !

Ricky Alvarez?

No 但個feel幾似

係咪咩軒祖？
嗰樣好似成日打丁咁

呢個係邊個

Sergio Busquets

錯

mitrovic

馬馬豆沙糕

Glenn Whelan

韋倫（Glenn Murray ）

quaresma

師爺殊

muntari

張敬軒祖

ricky rubio

santa cruz

亨利

我估利迷都唔記得

希斯佩加

世一中堅

李家頂爺

Cheyrou

中間Nico Hulkenburg

李城舊人 Danny Simpson

四方西

利狗

巴塞球迷!

郭偉強

Lookman

韋碧克

我屌